楊丞琳誇讚EXO KAI金鐘仁

楊丞琳ins誇讚金鐘仁：他跳舞真的超好看，有一種屬於自己的力與美風格，很有魅力也很性感，釋放的肢體語言也超級完美。直到昨天我才知道，他從十歲開始學芭蕾，太棒了！ ！

kai.....

笑死

柳真=華莎

李榮浩今晚後入狂推屌死佢

唔係掛, 只看到Kai?
Lay跳舞都好勁喎

佢勁識貨 不過漏咗seulgi

無momo?

大陸lay, 真係不了，跳得好肉酸

大陸LAY不了

可愛教主勁識貨

人地 Long D緊啊

明明係台灣人，但啲語氣用詞好支那feel